特朗普全家問候區

屌你老母係要搞事

唔係怕左支那咩?

5毛有乜解釋?

我屌你啦，如果要打一定兩敗俱傷
中國同美狗既窮人係受害者
我地中國唔係驚輸

不過就算兩敗俱傷
我地中國都一定輸好少
美國隋時分裂五十個國家

樓主講得好

最多咪割香港比美國

輸的只有窮人
我地習大大對待窮人好似自己仔女一樣
相反肚滿腸肥既特朗普（特狗）視美國窮人如垃圾

美國輸能晒啦
1）人口少
2）總統無能
3）唔識世界新潮流中文字、普通話
4）有人想知再講

真係把鬼火 輸幾多就唔會再買幾多老美野

我本身諗住睇多三次End game
家下嬲到唔撚再翻睇

想知4)係咩